有冇試過「做朋友好過情侶」呢一種奇妙關係？

好想一直陪住佢，聽佢傾訴，幫佢解決問題，俾佢依賴，但又唔會拍拖，一心只想一直保持戀人未滿嘅關係…

你地會點樣形容呢一種關係？
會唔會覺得同做兵冇分別？

同之前女朋友未一齊時我都有呢種想法
但佔有欲好容易會影響到你情緒
到最後我同佢都係拍佐拖 一齊佐三年

到最後分手時 我真係寧願嗰陣做朋友好過做情人

其實做好朋友同情侶感覺可以完全相反，情侶間除咗甜蜜之外仲包含好多互相傷害

答返你 係會有做兵既感覺
因為未表白 你永遠唔知自己係佢邊個位置
曖昧既感覺的確係正過拍拖

我又唔會形容佢係一種噯昧，因為我講嗰種係大家已經有共識做朋友先係最舒服，而噯昧反而係雙方仲猶疑緊做唔做情侶

曾經都有人咁同我講
雖然冇畫出腸，但係身邊啲朋友都知我地對對方有好感
曖昧咗4個月，我覺得咁樣嘅關係好辛苦，決定放手
之後成班friend出街果陣我專登叫其中一個隔開我同佢，跟住全程冇乜點講到野
唔知佢係咪feel到啲野，有日佢一大朝早whatsapp我同我攤牌
話佢其實對我真係有好感，但係佢啱啱先grad開始翻工，而我仲讀緊書，各有各忙
驚俾唔到幸福我，所以做朋友好過情侶
果陣我諗住既然佢都講到咁白應該唔會再點聯絡，我都可以慢慢淡忘
但係佢又成日間中約我出黎食飯，啲關心同行為都仲係好易令人諗多

諗翻起都傷心

張圖條女
做SP好過做情侶

可能冇一齊過嘅關係先係最美好…

我地感覺好純潔…
btw附圖只供參考

講經咩，做朋友好過情侶係因為未鐘意到可以做男女朋友囉。

真係好撚鐘意又唔試，就咪安慰自己條廢西做朋友可以一世，情侶未必打晒飛機咁啦

雖然我鍾意佢 但係我無去表白
雖然我掛住佢 但係我無去搵佢
雖然我想拖佢 但係我無咁樣做
雖然我想鍚佢 但係我無咁樣做

目的都只係想可以陪住係佢身邊 同佢一齊開心咁去玩
表左白可能會食檸檬 一齊左可能會分手
但保持呢一種關係 就可以陪係你身邊好耐好耐
直到你搵到一個可以俾你依靠既男人為止

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。 大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。

現代人拍拖係唔會有真表白。
咩意思呢？大部分人表白(唔計唔識睇人眉頭眼額果啲)都知條女比晒暗示，成功率高先去。

而當你選擇唔表白，係因為你潛意識已經知自己收硬皮。所以唔好美化自己點想陪住人點盛，而係你冇得揀，只可以做朋友or nothing

的確無俾暗示我 但係又會約我去行街睇戲食飯 又會兩個人去唱K

其實都係，呢啲野放係腦度留翻做回憶就算

同埋做朋友大家唔會咁chur

遺憾美

同個ex拍得兩個月拖
未一齊前日傾夜傾
一齊後無晒話題
分完手仲熟過以前
有咩要佢幫一定會幫手 有心事可以傾
每次覺得對佢好似有啲感覺 佢就會叫我幫佢溝女
搞唔清想點
利申 藍絲

係，就係呢一種意味住可以一生一世嘅親密關係

大陸仔思維

一齊後嘅意思包唔包上床先，呢個好關鍵

呢個係潮文黎

係咩，柒咗

又想問，又唔敢問，好撚辛苦，個人會燥